做緊outback，你問我答

黎！快啲問

幾錢人工
咩位
翻幾耐
邊區

請唔請管理層？

14k
9hours
旺區

睇老闆，開新鋪，有機，不過係鋪頭升上去多

除左牛扒之外仲有無值得推介

Chocolate thunder點解咁好食？
舊朱古力出面有無得買？

員工有無拆？

無，得啲扒值回票價

無，自己焗既，係幾好食

無

好似有，sor

好撚肥但真係好好食

係咪返緊有個矮仔經理好柒煩個間

之前成日食比左幾舊水申請張會員卡得八五拆

個no rule pasta都好好食

個個你要成日問住有乜優惠先抵
啲員工sale你係因為佢開到vip卡會有佣收

我有上網check住有咩coupon未用

係咪miss左條題目呀樓主 我唔係黎相認嫁

中咗

係咪要識/夠力托盤先做得？
上次見連啲細粒女仔都單手托起一個盤

個黑包同埋焗甜薯好好食

一個人黎鋸扒會唔會比人笑
毒撚無朋友

點解牛扒成日熟過頭
叫5成黎到>=7成
想要5成係咪要叫3成?

屌，呢個真，叫親5成黎到熟撚晒咁，仲有屯門間分鋪好撚垃圾，d 水平差過其他分鋪好多

Lunch set邊樣最好味

點解灣仔嗰間啲服務態度，可以差撚過大家樂？

特別係有個男人40零歲度
話last order 仲有無野要，有無會員咭
我比張咭佢時，已經黑撚晒臉
之後好串咁話：[阿先生你張過左期]
就放左張咭喺枱 即刻轉身走人

Btw 而家點先可以做返會員

屯門有個鍾意Air Jordan波鞋既肥婆好撚閪好小圈子蝦新人
有朋友做咗冇耐比佢逼走咗
特登係你面前同其他人講有笑孤立你

點解d黑糖包咁正，係咪如果夠大胃王，可以食到你成間鋪斷貨?

唔會既，如果你靚仔

食200個？

咩鋪頭都有呢啲人

其實你夠堅持可以彈返轉頭叫佢整過

矮仔好似有，唔知係咪相認

有個risotto 都唔錯

點解d扒成日都過熟 硬到石頭咁

一個人睇十塊扒，係咁上下

點解而家焗甜薯難食左 隻薯好似唔同左 以前係橙仔肉

之前做pt
收過500 做tips

比人cut 更 即刻唔番

多唔多女女同事,定全部都係仔?

之前做過moko 有枱3個女仔，已經叫左好多野食，之後再fill左3個包比佢地
咁啱次次都叫中我去拎包，之後我有下唔小心笑左出黎，佢地仲要話，sorry呀但個包真係好好食
之後佢地係成功清哂所有野

你去in server應該實請，佢都係train出黎既
之前做host，d新server係會喪炒野

之前做個時好多女 都有d仔咁

肉來源 係唔係大陸

So rich

一定係3個死肥婆 將個黑糖包狂塗d奶油上去

叫咩最穩陣

唔係死肥婆 3個正常香港女仔，一開始我地都估佢地要打包走
點知佢地清得晒
不過佢地真係瘋狂搽d牛油

請唔請白紙 之前打cv佢冇覆我

定係你特別喺嗰個area行多啲先叫到你

之前我個間新同事，佢係email send cv 約時間in 我諗分店問題，因為outback特許經營黎

我無呀 係真係佢地有舉手就同我對眼

係咪除左牛扒之外其他都好食？

上次係荃灣果間食 有個少肥既女waiter好正

荃灣果間又係有個八婆senior好串 又係串你張卡

outback真係淨食黑糖包都

聽講outback d 扒唔係好靚，是真？

兒家都唔差喎

睇咩部門啦，廚房仔多樓面仔女都有

銅鑼灣翡翠明珠果間個男人婆臭西經理係咪冇人要嫁唔出先咁痴線

Omg幾多日無食野

不

咁貴

請

唔好叫炸野，好久換一次

以前靚，兒家散件黎

都ok ga

個黑糖包點整

嘉頓供應

babyback ribs 好好食

我上次叫medium rare佢俾舊生嘅我